咱们中国人不是东亚病夫

老子什么鬼都不信不怕
洋鬼子才会被畜生的病毒给惹到 不要再造谣
口罩西医什么的都是外国势力
只有本草纲目才是真正强身健体的医学
老子从小没有生病过一次
更不要说有人会染病而死
胡说八道 Chi Na number1

咱们有元素周期表护体！反正死不了的！！没事儿！！！